(台測)新舊007系列

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

黃金眼:九年前（1986年），詹姆士·龐德（007）和同伴亞歷克（006）潛入蘇聯化武工廠，進去時卻發現工廠內空無一人，便在瓦斯桶內裝上定時炸彈，不過才剛剛裝上，警報器就被觸發並引來一群守兵攻擊，亞歷克失手被Ourumov抓住，Ourumov則藉此威脅詹姆士，詹姆士在把炸彈由原先設定之六分鐘調為三分鐘後舉手投降，但Ourumov仍把亞歷克「槍殺」，詹姆士只好迅速躲回瓦斯桶後

明日帝國:英國秘密情報局派007號特工詹姆士·龐德前往俄羅斯邊境的恐怖分子軍火市場進行調查。通過電視，秘密情報局和英國軍方認出了幾個通緝犯，其中包括美國的「技術恐怖分子」亨利·古普塔（Henry Gupta），此人正在購買美國軍方研製的一種全球定位系統編碼器。雖然秘密情報局主管，龐德的頂頭上司堅持先讓007完成偵察任務，但英國海軍上將羅巴克（Roebuck）還是下令向軍火市場發射了飛彈...

縱橫天下:秘密情報局間諜詹姆士·龐德與一位瑞士銀行家會面，目的是幫上司M的一位朋友，英國石油大亨羅伯特·金爵士找回一筆錢。龐德告訴對方這筆錢是用來買回一份從秘密情報局盜走的報告，行事的間諜已遭滅口，所以龐德想知道是誰殺了他。銀行家試圖殺死龐德，但龐德制服了他，可銀行家還沒來得及說出刺客的名字就被偽裝成他女助手的殺手所殺。不過龐德帶著錢成功脫身...

誰與爭鋒:詹姆士·龐德潛入一個朝鮮民主主義人民共和國的軍事基地，朝鮮人民軍的一位文上校在這裡通過非法交易非洲血鑽來購買大批軍火。文的副手趙發現龐德是英國秘密情報局間諜007後試圖殺死他，但龐德逃脫並展開反擊，文開著氣墊船逃跑，龐德在後追趕...

5.詹姆士·龐德在殺死一名出賣機密情報的軍情六處叛變課長後晉升為00級特工，編號007。他獲命前往馬達加斯加追捕名叫莫拉卡（Mollaka）的炸彈製造者，經過一段跑酷式的追逐，龐德在一個大使館中槍殺了目標，然後通過引爆炸彈成功脫身。龐德在莫拉卡的手機里找到一條簡訊，內容與亞歷克斯·迪米特里奧斯（Alex Dimitrios）有關聯，此人又和銀行家兼恐怖分子融資人勒·契夫軻（Le Chiffre）存在合作關係。契夫軻的生財之道主要是先賣空那些成功企業的股票，然後再發起恐怖襲擊，令企業股價暴跌並因此獲利..

6.英國軍情六處的特工詹姆士·龐德擒獲白博士（Mr. White）、擺脫了追殺他的白博士的保鏢後，將其帶到義大利的錫耶納交給主管M夫人審問。不料，M夫人身邊的護衛克雷格·米切爾突然反叛而現出自己是白博士組織安插在她身邊的人，在企圖殺死M失敗下轉身就跑。龐德在追擊克雷格的過程中將其殺死，但龐德回去後發現白博士早已逃之夭夭..

7.軍情六處（MI6）在伊斯坦堡的秘密據點突然遭人攻擊，軍情六處主管M夫人立刻派遣代號007的詹姆士·龐德前去查看。龐德到達後發現據點的特工已全部陣亡，而軍情六處最重要的臥底特工名單的硬盤也被拿走。龐德出去後遇到前來支援的女特工伊芙，兩人開著吉普追趕開奧迪逃跑的刺客，刺客在走投無路下跳上火車，龐德則是跳上火車與刺客進行肉搏。伊芙在M的命令下拿狙擊槍開了一槍，但發出去的子彈卻意外打到龐德，刺客拿著硬盤揚長而去，龐德掉入河中而從此下落不明..

8.M女士臨終前給詹姆士·龐德留下了一個非官方的命令，讓龐德去墨西哥執行任務。在任務中，龐德殺死了兩名安排去炸毀一座體育館的男子。在爆炸和倒塌聲中，龐德前去追逐在爆炸中逃脫的馬可·斯奇拉，但卻登上斯奇拉逃跑用的直升機。龐德立馬衝上去將斯奇拉和飛行員拋出直升機，並遵照命令偷走了斯奇拉的章魚戒指。回到倫敦，龐德被現任的M無限期停職。同時，M卷進了與最近由軍情五處和軍情六處合併而成的聯合情報部門負責人C的權力鬥爭中。C還希望在九個國家之間創建名為「九眼」（Nine Eyes）的合作協議，在這個過程中關閉「00」系部門..

10 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野